[寫真JJ] 安倍なつみ - なつみ

Natsumi Abe 安倍なつみ - なつみ (2001.11.01) (79P+1MOV)

照舊

呢set完

Cls 以為自己睇錯
家陣仲邊有人會識佢

魔零娘年代個樣 差唔多廿年前

無睇錯 都po左幾set啦

點都會有一兩個人識掛

仲以為係安倍進三

安倍晉三出寫真你都唔睇啦

呢set都18年前了